［相認］頭先搭馬鐵嗰位絲打

28號，11月28號。2016年11月28日8點34分之前嘅一分鐘著住白色外套拎住藍色飯袋嘅你喺大水坑上車，因為你我會記住呢一分鐘。
由你上車嗰刻開始，我嘅眼光唔能夠離開你，我想你同我更加接近。
多謝（仆街）港鐵，如果唔係啲配套未完善，就唔會每個站都逼爆，逼到我同你面對面企埋一齊。
我情不自禁望下你睇緊啲咩
..咦，個版面黑嘅，啲字咁黃嘅？原來，你同我一樣，都睇開呢個forum
之後我隨即拎起手機，開左LIHKG，放平部手機，特登比你睇You are not阿窿
希望你注意到我。
藍色牛仔外套灰衫綠褲 上

你講緊我

Check pm

真唔真呀樓上。見證相認

死開啦矮毒撚

原來係你條毒撚係咁昅我

屌你老母原來係你

一面之綠洗唔洗咁詳盡

Btw 幫推

原來就係你條死肥仔逼埋黎 屌你老母 又臭又多汗

我希望上帝原諒你有性別認同障礙，以為自己係女人

雖然我打扮女性但我唔係絲打

我有男朋友sorry

你係咪喺地府個馬鐵比人撞 為你祈禱

有啲野 就係 一面之緣 產生 一見鐘情 所以先要咁詳盡

我有女朋友啦sorry

矮，你講啱左
但毒，我唔係。

頭先以為有隻怪獸望住我睇真啲先知係人 原來係你

即使你無 都唔使指意我幫你含雞巴

如果真係你本人 我想同你講句 鬼叫你咁吸引咩

開返架車部閉路望下你個樣先

仲咁有自信

無左條賓周所以精神失常？

有自信的毒撚

唔打緊 只要我地志向相同就得 食屎啦林早逝